<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

        <string name="app_name">सोयाबीन डिज़ीज़ डिटेक्शन</string>

        <string name="capture_image">कैमरां</string>
        <string name="select_from_gallery">गैलरी से चुनें</string>
        <string name="result_placeholder">पहचान परिणाम यहाँ दिखाई देंगे...</string>
        <string name="selected_leaf_image">चयनित पत्ती छवि</string>

        <string name="Home">मुखपृष्ठ</string>
        <string name="About">परिचय</string>
        <string name="Predict">पूर्वानुमान</string>
        <string name="History">इतिहास</string>
        <string name="Language">भाषा</string>

        <string name="Clear_History" >इतिहास मिटा दें</string>

        <!-- Titles -->
        <string name="sudden_death_title">सडन डेथ सिंड्रोम</string>
        <string name="southern_blight_title">सदर्न ब्लाइट</string>
        <string name="septoria_title">सेप्टोरिया</string>
        <string name="brown_spot_title">ब्राउन स्पॉट</string>
        <string name="bacterial_blight_title">बैक्टीरियल ब्लाइट</string>
        <string name="ferrugen_title">फेर्रूजेन</string>
        <string name="yellow_mosaic_title">येलो मोज़ेक</string>
        <string name="mosaic_virus_title">मोज़ेक वायरस</string>
        <string name="powdery_mildew_title">पाउडरी मिल्ड्यू</string>

        <!-- Descriptions -->
        <string name="desc_sudden_death">सडन डेथ सिंड्रोम (SDS) एक कवकीय रोग है जो सोयाबीन की पत्तियों में पीलेपन, भूरेपन और मरने का कारण बनता है। यह मध्य से देर के मौसम में प्रकट होता है और उपज को गंभीर रूप से कम कर सकता है।</string>
        <string name="desc_southern_blight">एक मिट्टी से उत्पन्न फंगल रोग जो पत्तियों के पीलेपन, मुरझाने और तने के आधार पर सफेद फंगल वृद्धि का कारण बनता है।</string>
        <string name="desc_septoria">सेप्टोरिया ब्राउन स्पॉट निचली पत्तियों पर छोटे, गहरे भूरे धब्बे बनाता है जो गीले, गर्म मौसम में पत्तियों को समय से पहले झड़ने का कारण बन सकता है।</string>
        <string name="desc_brown_spot">एक सामान्य फंगल रोग जो पत्तियों पर छोटे, लाल-भूरे धब्बे पैदा करता है, जो नीचे से ऊपर की ओर फैलते हैं।</string>
        <string name="desc_bacterial_blight">Pseudomonas syringae द्वारा उत्पन्न, यह पत्तियों पर पानी जैसे धब्बे बनाता है जो भूरे हो जाते हैं और अधिक नमी में फट सकते हैं।</string>
        <string name="desc_ferrugen">यह रोग पत्तियों पर लाल किनारों वाले गोलाकार भूरे धब्बे बनाता है और नम वातावरण में उपज को काफी कम कर सकता है।</string>
        <string name="desc_yellow_mosaic">एक विषाणुजनित रोग जो सफेद मक्खियों द्वारा फैलता है; यह पत्तियों पर पीले धब्बे और मोज़ेक जैसे पैटर्न बनाता है, जिससे पौधे की वृद्धि रुक जाती है।</string>
        <string name="desc_mosaic_virus">कई वायरसों का एक सामान्य नाम जो पत्तियों पर हरे और पीले धब्बेदार पैटर्न बनाते हैं और पौधे की शक्ति और उपज को कम करते हैं।</string>
        <string name="desc_powdery_mildew">पत्तियों की सतह पर सफेद, चूर्णीय फंगल वृद्धि द्वारा पहचाना जाता है; यह आमतौर पर शुष्क, गर्म मौसम में प्रकट होता है।</string>

        <!-- Add translated versions of all strings here -->
        <string name="mosaic_virus">मोज़ेक वायरस</string>
        <string name="southern_blight">सदर्न ब्लाइट</string>
        <string name="sudden_death_syndrome">सडन डेथ सिंड्रोम</string>
        <string name="yellow_mosaic">येलो मोज़ेक</string>
        <string name="bacterial_blight">बैक्टीरियल ब्लाइट</string>
        <string name="brown_spot">ब्राउन स्पॉट</string>
        <string name="crestamento">क्रेस्टामेंटो</string>
        <string name="ferrugen">फेरुगेन</string>
        <string name="powdery_mildew">पाउडरी मिल्ड्यू</string>
        <string name="septoria">सेप्टोरिया</string>


        <string name="no_soyabean_leaf_detected">सोयाबीन की पत्ती नहीं मिली। कृपया छवि को इस प्रकार क्रॉप करें कि पत्ती या बीमारी स्पष्ट रूप से दिखाई दे।</string>


        <string name="healthy_soyabean_leaf">स्वस्थ सोयाबीन पत्ता</string>
        <string name="disease_detected">पाई गई बीमारी: </string>


        <string name="result">परिणाम</string>

        <string name="confidence_and_time">विश्वास: %.1f%%\nसमय: %s</string>
        <string name="uncertain">uncertain</string>
        <string name="about_text">इस ऐप का मुख्य उद्देश्य किसानों को सोयाबीन की पत्तियों में बीमारियों की शीघ्र पहचान में मदद करना है ताकि समय पर उपचार और फसल की पैदावार में सुधार हो सके।</string>





        <string name="legal_notices">कानूनी सूचनाएं</string>

        <string name="terms_of_use">उपयोग की शर्तें</string>
        <string name="privacy_policy">गोपनीयता नीति</string>
        <string name="Legal_Notices_Content">इन उपयोग की शर्तों के उद्देश्य के लिए, जहाँ भी संदर्भ आवश्यक हो, "आप", "आपका" या "उपयोगकर्ता" का अर्थ किसी भी प्राकृतिक या कानूनी व्यक्ति से है जिसने एप्लिकेशन को ब्राउज़ करके, एक्सेस करके, उपयोग करके, साइन अप करके और खाता बनाकर उपयोगकर्ता बनने के लिए सहमति दी है। "हम", "हमारा", "कंपनी" शब्दों का तात्पर्य कंपनी से है।

आपका एप्लिकेशन का उपयोग इन उपयोग की शर्तों में वर्णित शर्तों द्वारा शासित होता है। यदि आप एप्लिकेशन को ब्राउज़, उपयोग या एक्सेस करते हैं, तो आप इन शर्तों से सहमति व्यक्त करते हैं। यदि आप इनमें से किसी भी शर्त से असहमत हैं, तो कृपया एप्लिकेशन का उपयोग न करें।</string>

        <string name="Privacy_Policy_Content">गोपनीयता और डेटा संरक्षण
कृपया हमारी गोपनीयता नीति पढ़ें, जो एप्लिकेशन का उपयोग और डेटा सुरक्षा को नियंत्रित करती है। एप्लिकेशन उपयोग के दौरान दी गई व्यक्तिगत जानकारी को गोपनीयता नीति और लागू नियमों के अनुसार गोपनीय माना जाएगा। यदि आप इसके उपयोग से असहमत हैं, तो कृपया एप्लिकेशन का उपयोग न करें। कंपनी कानून के अनुसार या सरकारी एजेंसियों के अनुरोध पर जानकारी को तीसरे पक्ष के साथ साझा कर सकती है।</string>


        <string name="loading">लोड हो रहा है...</string>


</resources>
